有無人覺得愛回家真係好撚無聊？

以前返學時期 每到愛回家就會入房
因為覺得好撚無聊
但近呢年
開始返工 開始踏入社會
一返到屋企 打開電視機就係播緊愛回家
由於工作太枯悶 開始覺得愛回家無聊得黎幾貼地
當你發覺愛回家好笑果陣 就係你開始比社會蹂躪既時候

是9但啦 想屌d囡囡！

林尾香

梗係無撚聊啦
橫點都cut都市閒情 體育世界 都唔明點解呢套垃圾仲要添食

你入世未深